[玩命]今日vip laiyiului做嘉賓

搞左單咁大件事 轉頭又埋節目 想搏上位可以去到幾盡

佢真係好靚女

做咩咁多人負評
講真心話都唔得咩

好好J,J出血

咁負下評又唔得咩？

請佢上去講咩? metoo?